支持8月3號旺角集會嘅可唔可以入一入嚟 有戰術宣佈

其實今次嘅行動目標喺乜嘢

集會？

然後呢？

企硬唔俾警犬清場？

然後好似上環嗰日等手足比人捉？

我唔係想要分化

但係每一次都喺同樣嘅戰術

頭幾次都可能嚇到啲狗

而家咪光明正大咁樣開槍射催淚彈捉人囉

你哋肯醒未呀

仲用一種自欺欺人嘅心態

你哋呢班真心膠搞集會嘅人，成日都喺度話自己贏硬，但幾時先睇得清現實呀？

現實係有百幾人畀人拉咗，仲要有四十幾人畀人告暴動罪

現實係政府已經識玩，每次日頭等你集完氣，夜晚再慢慢蠶食你哋

現實係政府知道打長期戰，勇武一定會冇曬資源

現實喺好撚殘酷，我哋其實喺不斷落緊下風，政府根本冇回應過訴求，目前所有行動都喺一種投入大，但回報接近零嘅投資，但永遠都有人覺得贏，咁同去諗住賭贏馬會喺冇分別

我曾經開post講過，當每一次都係最後一戰，但同時唔好放棄希望，因為永遠都有下一次

但係前提係抗爭係會進化，每一次都會更加強烈

但係而家呢？

幾時有升級過呀

你話gear可能升級咗，但係戰術層面依然都係on99咁企係到做肉靶

問題係大多數人依然覺得有效，因為見到啲犬比人call 出嚟ot 慘慘豬

我屌哂你啲老母

前線比人開槍射，危殆入廠生死未卜，有人比人打到流血，去醫院院仲要比人凶，有人比人拉，賭上咗成個未來，有人為買gear而捱餓，仲要買gear時比休班打

結果你哋仲覺得依家嘅戰術方針有效，仲諗住繼續落去，因為你哋未見識到現實

你哋真係好撚自私，冇撚同理心

到底你哋喺咪要好似烏克蘭咁死咗百二個人先肯醒呀

咁講到尾

其實我希望大家做乜？

我希望大家可以

1.認清現實，唔好將義士嘅痛苦縮小，警犬嘅苦放大，一定會有人屌呢個point，但喺請你擘撚大你隻眼，睇下連登有幾多熱門post喺講義士嘅實際情況，同時睇下有嘅多熱門post喺警犬啲7事，你就明白點解我話你哋未見識到現實

最簡單一個例子

魚蛋除咗梁天琦，社會大眾仲記得邊個義士，仲有冇人支援佢地，幫佢哋平反

但你一定會記得警犬比人打嘅畫面，仲會會心微笑

2.唔好盲目發動集會，一定要有目標，而個目標必須要對政府做成威脅，並能有效幫助訴求

我要嘅喺可以實際做到出嚟嘅野，而且仲要不斷進化

例子

衝擊中聯辦，巴打提出嘅噴紅綠燈，攻入立法會

集會（除非講明和理非，否則冇用），高叫口號（冇用），單純設立防線然後死守（無目的）

我要講嘅野就係咁多

我唔想有人出事，死咗人嘅時候先至學識教訓，一切已經太遲

呀唔係

已經死咗6位義士，點解你哋仲唔學到教訓，佢哋為咗香港而死，點解你哋依家好似唔記得哂佢哋咁，點解唔幫佢哋攞返公道呀

喺唔係有警犬清場殺人你地先知驚

唔好再天真，好嗎？

請問你有咩高見，，阿sir

我想你哋貼地，好冇

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

你仆完我地頭，又拉晒啲熱血青年，依家仲唔公平到拉黑衣唔拉白衣，啖氣點落，阿sir

所以企出嚟，再一次比人仆頭，再一次比人拉更多嘅人就喺好嘅方法？

如果旺角集會有一個好嘅戰略目的我一定支持，但係繼續跟舊嗰套咁落去只會重蹈覆轍

同埋依家五毛新玩法喺叫人去參加冇用活動，喺清場後再鼓吹舊個套有用，令運動停濟不前

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

「緊急呼籲」全部人8月3號唔好去「旺角」

比起旺角，呢個嘅含金量高更多

【法律JJ入】其實點解唔司法覆核暴動罪同非法集結罪

有建設性討論文章又少人推

自製防彈盾牌!(拋磚)

提升裝備保護義士嘅討論又冇乜人理

浮游砲 stand by

罷工心理學

有用心理分析post

123紅綠燈

[前線角度] 自69開始 12場遊行示威衝突簡要、檢討及未來方向

分析post

到時佢哋就識得揸住盾一排企定定等畀狗拉㗎啦，唔使驚有人肯衝，因為一定有班和理非會撳住佢哋

我唔想見到烏克蘭嘅屠殺再出現喺香港

更唔想香港嘅失去自由，變成警犬國家

點解人唔可以從歷史得教訓

8月5罷工，唔該

收集所有催淚彈過期、化學灼傷證據

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

心理學碩士獻計：文宣圖

[超危急] 食過過期催淚彈嘅手足注意！！！